致琴晚落過老蘭既人

萬聖節禮物

真係萬聖節快樂

遇撚左啦

好啊 去玩啦 中撚左就笑

好人一生平安

廢過感冒 驚閪

焦土

此西有毒

The 5th wave

Play得咁開心尋晚

D 英文好錯下 native黎 ?

冇出限聚令告票嗎

好消息！

蘭桂坊群組

班fk boy同mk妹都有今日

P 牌推唔到

我幫你推

弱感冒你哋驚咩

後生仔驚閪

繼蘭桂坊樂隊群組之後，依家就嚟有蘭桂坊萬聖節群組！

蘭桂芳又加一分！

講番中文啦呀鬼

#中環 #武漢肺炎
已確定有武肺陽性人士於萬聖節到訪蘭桂坊，請自行決定是否自我隔離

Nice pin 撚左了

又停餐廳酒吧堂食

我真係恭喜你呀.jpg

wfh

我真係恭喜你地呀玩得咁開心

起碼呢啲先叫左帶口罩

恐懼撚又黎

Just a flu

WFH

笑到噴水.. 事實上好多人中咗 都無病徵
成日拎d數字嚟驚

萬聖節大增送

:廢病恐懼撚1cm

要中共武漢式封城兩個月先岩佢地心意

第五天劫

擒晚班狗一定要中

冇撚興趣關心人恐唔恐懼

我淨係想wfh

根本有心理準備

駁唔到就熱狗
15 16年 喺高登屌熱狗嗰陣 你仲喺你老母個閪度咋

有政府 我唔驚

推

有去既人自己留意下
希望大家都健康冇事
本身節日去慶祝下好正常
要講人多 去donki去街市仲多人
罪魁禍首點都係中共
所以唔覺意落去就係抵死

其實預左

毒撚又贏

落得去都預左中啦 唔想有人中左會：吓？有咩可能？我全晚都係飲自己個杯架喎！

咁樣囉

記得聽日準時返工

母親節快樂

萬性節變陽性節

Fact check 咗先啦

好彩淨係去咗level冇去play啫

收番埋你啲幽默感先

Boooooom

驚西咩

屌西都唔驚啦

幫推

如果係真嘅話都幾大鑊

柒少陣啦

有冇傳俾橙帶圍住班狗

好心睇下人update story，話咗係fake news

多謝攬炒手足

瘋狂屌閪屌定14日份量

抵撚死毒撚又贏
申：尋晚喺屋企做嘢

完全唔明驚乜 中咪中 大把人中左都冇事

班恐懼撚出晒黎

FC呢? 發燒仲老蘭?

毒撚終成最大贏家

返工放工仲多人

恭喜恭喜！中多D 呀！無中返300個都唔抵

This can be a case of false positive
咁都叫做fake news

睇最新個story啦

Private咗

False news 就最好了
不過都唔係冇機會冇事

散播恐慌

多左好多followers

西毒

達爾文獎

報驚

萬聖節群組

睇到我孛力！走已！口左！(吱吱！）我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！萬聖節快樂！(吱吱！)
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！
灌到條女貓哂都要糸㡭！糸賣！扌臿！爆佢件衫！頂子宮頸！𨳒到起漿都要繼續𨳒！最緊要就係唔戴套！
舉起佢兩隻腳要佢講住Happy Halloween，好似地盤佬咁瘋狂打佢椿！𨳒到佢口吐白沫為止！生咗有奶水就一路𨳒一路質佢隊草一條都唔准嘥！
落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛最好中出完射到佢成身白哂將佢打包送去垃圾房！！！祝閣下旅途愉快

Re: 屙屎有時真係幾舒服嘅

donki街市起碼逼人帶口罩先
琴日幾撚多人冇帶口罩？
錯係中共錯
但你地都係幫兇

中左咪中左囉，咪撚再咁驚呢隻病毒好無呀，根本同傷風感冒無乜分別

睬佢都傻啦，驚閪咩

report fake news

最新story話流料

樓主已經潛水

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

拉啦

拉

點睇香港人今時今日仲有心情出去吃喝玩樂

抵撚死

潛你老母系 我一早pin返啦

贈*

發放虛假消息導致公眾恐慌

警察上緊門搵樓主

叫個roy一係篤個fd出嚟
一係報警處理

其實就算呢單係fake你都唔sure有無其他隱性帶菌者

玩呀
屌武漢肺炎閪屌得爽唔爽

話唔定update先係流料

佢哋好安全

鬼佬群組

搵我定搵IG放流料個個啊

收皮先啦唔識英文就唔好做grammar nazi
睇得明大家get 到咪ok 個post 完全無問題

馬照跑 舞照跳 閪照屌

打返幾行字啦 連登仔唔識英文

exact7ly 根本成班琴晚玩完依家先知驚 唯有安慰自己

樓主

成班毒撚心癮上腦姐
唔抵得人地有得玩

咁撚驚你咪撚出街囉 摺閪

香港人最鍾意做grammar nazi，搞到大家都怕柒唔敢講，慢慢大家啲英文都因為缺少練習所以越黎越差

唔係有限聚令就可以阻止武肺傳染嘅咩？

痴線 等result 都出去玩

on9咁都睇唔明

喱喺間屋睇新聞梗係覺得世界好亂啦
琴晚有出過去都知市面一切如常
到處都係人

識佢

唔出嗰啲梗係屌人哋啦有得屌唔屌，連登文化嚟㗎喎葡萄牙

毒撚或許成為最大贏家

抵撚死

講到好似好出奇咁，預左實有一兩單啦咁多人

我琴日都話開定先

易估過中六合彩

突發 ---蘭桂坊群組

識2個fd琴晚去完lkf ，今日發高燒，等緊檢測結果

又唔係0確診
點會冇

邊個咁得閒改哂d emoji

I’m here

毒撚或成最大贏家

點解佢可以打咁大段廢話，
但完全表達唔到任何野

即係唔知中唔中啦 咁多段野做乜撚

Popo在場幫埋手做人群管理添幾十人幾十人咁喺班popo隔離逼過去

mk惡到

仲以為有老蘭群組

心諗無所謂嗰嗰後生細仔

中過招先係贏家
同人講我中過武肺 宜家有抗體咩事都無

而家講應該冇乜用
尋晚應該扑通頂6點先瞓
啱啱瞓醒冇耐+仲hangover緊

連登仔冇得去玩喺網上笑人
事實上武廢根本無病徵，廢到喊

條女都係發下燒之後就好返啦 醫生都冇睇過

成班毒撚喺到笑人出街
人地出招都好過你地日日匿喺屋企個狗窿

東亞病夫真係唔係流 有幾多人冇睇內容就出聲

成班上晒水打飛機

睇內文就知 條女都話自己發下燒之後就好返啦 醫生都冇睇過

成班毒撚喺到笑人出街
人地出招都好過你地日日匿喺屋企個狗窿 東亞病夫真係唔係流

啲人抵撚死

要好似支那咁 出街買餸都唔比先得

連登恐懼撚根本最大極權支持者 成本黃絲口罩法西斯 屌你老尾

咁你唔好返工返學 一世窿喺屋企啦傻閪

去得呢啲預左多人的地方玩都唔驚死的啦 少擔心啦

一睇就知你琴晚出過去啦傻閪

錯啦 係唔死到埋頭都唔知驚

最撚慘係佢玩完返嚟傳染俾啲冇去玩嘅人

驚閪咩 咁多人 最多一齊中

係 好驚好驚

成班*

當交智商税

What a trick

睇下連登D 毒撚, 女人手都未掂過
所以見到人地老蘭出事就見獵心喜, 實際上人地中唔中對連登鍵盤毒撚一D 益處都無

Lmao

廢炎中咪中 過幾日又好返

但唔講你永遠唔知邊到錯

諗起之前個prof講完依句
下星期就停左課

笑咗

呢d先係真攬炒，你班連登仔笑乜撚野，又話想經濟差，而家有人做到野係咪應該respect

成班人著到咁都咪話唔驚

記得唔好出街啊柒頭

抵讚，著成咁去玩

係咪你睇唔明？ 我完全冇問題喎

要唔要捉埋我上句啲gramma mistake啊？ 主謂賓慢慢計

邊有咁快爆，起碼等兩個星期先啦

其實酒吧最撚危險，飲大兩杯，口沬橫飛，幾次爆發都係酒吧群組

返工仲迫人啦，工咪又係照返
根本驚唔到咁多

再呢次酒吧群組大爆發嘅話
睇下聖誕班飲食業點收皮
自己行業唔管好只為錢
拉哂全港市民去送死
只為一個酒吧行業
要全港市民豪賭

政府未必想個瘟疫控制到
想用瘟疫去控制港人活動
批準六個人除罩食飯
限户外四個人載口罩
唔係無腦係特登
珍惜節日嘅機會

哇屌 啲英文搞唔掂

返工喺地鐵嗰陣會唔會打茄輪
攬住咁跳舞 lol....

講危險
mtr, donki, 旺角 呢D人流會唔會仲多過老蘭?
仲要日日都係咁多人

今時今日仲驚隻弱感冒真係好弱智

好弱智
有無腦
等緊結果都要出去

推

老蘭班人會除罩飲嘢

D勇武多數已經死晒/被捕
留得係度果班黃絲全部都係無膽垃圾
上年一路大叫不自由母寧死
呢家係一隻廢病面前就寧願無自由都唔想死(0.1%死亡率?)

人地中招*

你陳雲！你熱狗！你5毛！你pr!

成班弱智被傳媒政府洗晒腦 聽到武肺就驚驚驚

淨返呢堆大多就係水人出去勇武扔火魔 但自己空氣軍師既人

treat or treat

連登仔捉英文真係好撚柒

預

咁咪你有你照出囉 你入黎屌同分化都無用架啦

我同意你講嘅野 不過唔需要夾硬將武肺同普通感冒黎比黎撐你嘅立場 基本防疫野都係要做足
個個都除罩無意識之後大爆發又爆升過你估港共夠唔夠膽攞黎做藉口宵禁加請支那人落黎呀拿

自己用下腦都知風險有幾高喇
咁撚多人

.......

哇明明就係連衛兵屌人同分化先
又屈番我轉頭都可以

咁佢地要留係屋企咪留囉 就算無武肺都唔會出去架啦有咩好互屌

毒撚終於有機會成最大贏家

見到好多fd ig 去左

呢啲鬼佬節日 唔明呢啲賤種香港人慶祝嚟做乜

成班狗屎垃圾5毛又出post鬥嚟鬥去轉移視線
造成今日全世界周圍都有武漢肺炎嘅中共唔屌，係都要屌落老蘭嘅無辜市民
說好的馬照跑舞照跳呢？
只係出幾張垃圾圖，新聞link都冇就亂鳩咁作故仔，我話金仔核爆自殺都得啦
on鳩鳩

正呀 快啲爆

你好撚勁啊 睇得明扮唔明都有嘅

第4波!!!!

其實點解會有人信
見到好多人ig都有share張圖
但個source竟然只係某個人既ig story話自己個frd講
Share呢啲資訊之前係咪應該用下自己個閪腦過濾下先？

真 香港可能係最鐘意捉grammar既地方

散播虛假消息引起公眾恐慌最憎呢啲attention seeker

fake news 拉

毒撚贏咗